［突發］元朗721襲擊事件警方再拘一人

警方今日在尖沙咀拘捕一名五十八歲本地男子涉嫌「參與暴動」，正被扣留調查。據了解，被捕男子姓鄒、報稱無業，是水蕉新村原居民，沒有黑社會背景，警方就 721 元朗事件至今一共拘捕三十一人，當中五人涉嫌參與暴動，四人已被落案檢控，其他人則涉嫌非法集結被捕。

source:

呢啲撚樣分分鐘枱底傾好曬搵幾個出黎交數
一係就高調拉人 低調放人
告得入再算啦你班食屎狗

一定啦

重有百幾個

【國際路線】全世界印依款標語

究竟傾掂數未百幾個依家先檢控得單位數 拘捕嘅都唔夠1/4啦

放心一定告得入 唔係警察係解釋唔到
實情收左幾百萬 坐幾年 佢自己都覺得抵

分分鐘比人告呢四個仲可態係比人襲擊果D普通市民. 白衫一個都冇被起訴

而家先得幾個